達叔既死, 反映到好多黃屍政治上撚左腦

分黃藍唔係問題, 但好撚極端.

好多連登仔係線上黃絲，線下藍絲

🙏

[分析]成班五毛帶風向支持達叔，證明我地方向正確！！！

樓主係著名五毛
擅長用娛樂post掩飾

Blocked